xps13 vs lg gram 14z980

呢兩部係性能上差得遠唔遠？
主要用來畫下圖
同埋會帶出街所以想輕身小小
唔該曬巴打

LG Gram好似會降頻 自己睇Dave Lee Review